Hij had gedacht, en kalm kon hij zich dat voorstellen, dat haar extravagantie en de daaruit voortvloeiende nood hebben genoodzaakt haar te verkopen voor een onmiddellijke hulpverlening.
Eindelijk, en nadat ik had al zes maanden in Engeland, vond ik haar.
Een voormalig personeelslid van mijn eigen, die sindsdien gedaald in tegenspoed, dat ik bij hem op bezoek in een spunging-house, waar hij werd opgesloten voor schuld; en er, in hetzelfde huis, op grond van een soortgelijke opsluiting, was mijn ongelukkige zus.
Zo veranderde--so vervaagde--afgesleten door acute nood van elke soort!
Nauwelijks kon ik vind de weemoedige en ziekelijk figuur voor mij, de overblijfselen van de prachtige, bloeiende, geneeskrachtige meisje, van wie ik voorheen doted.
